（割定先）超過7成現職及退休警員支持成立獨立調查委員會

警員親屬連線以問卷形式訪問151位現職/退休/離職警員，超過七成受訪者不支持香港政府曾經推行的《逃犯條例》修訂，77.5%支持成立獨立調查委員會，過半數認爲警察濫用警權，使用過分暴力對待示威者。

香港的Facebook Page警員親屬連線（

調查日期為：2019年8月3日至9月5日。

主要議題調查包括：1.對《#逃犯條例》的意見；2.對7月21日元朗恐襲事件的意見；3.對監警會/成立獨立調查委員會的意見；4.對成立工會的意見；5.對過往清場行動處理手法的意見
調查組共收到151份問卷回覆，問卷結果顯示：

– 72.8% 不支持政府推行《逃犯條例》

–77.5%的警察支持成立獨立調查委員
– 69.5%的警察不認為政府「《逃犯修訂條例》已壽終正寢」的說法等同「撒回修例」
– 81.5% 認為警方部署2019年7月21日元朗恐襲事件不合理
– 86.7% 認為警方就7.21當晚的處理手法的回應不合理
– 64.2% 不認為監警會的權力可為《逃犯條例》中的警察行動查明真相
– 59.6%警察認為警方在過去處理示威者手法使用過分暴力
– 67.5% 認為警方選擇性執法
– 53.1%警察認為是濫用警權

– 43.7%警察認為是違反人權

警員親屬連線最後表示，從調查結果可見，有一定數量的警務人員，對警方向外公布及對警察四大協會的意見不盡認同，反映出警方向外公布及協會的聲音不能完全代表警隊。個別協會發言人的言論更會進一步引起撕裂，警察協會只能為警察爭取福利，並沒有任何權力代表所有警員對社會事件所作出的任何評論或意見，而協會的言論從來在沒有先詢問警察內部獲得大多數人的同意下，便使用協會之名義發布，因此協會的言論是不能夠真實反映警員對社會運動的意見。

警員親屬連線還建議警隊：

1) 必需要向社會交代2019年7月21日元朗恐襲事件;

2) 必需成立獨立調查委員會，還警隊內好警察一個清白，挽回警隊聲譽;

3) 以協會名義發表的任何政治言論必須要對相關負責人士作出適當警告，禁止協會作出令人嘩然的言論，例如員佐級協會於9月16日發表聲明，建議執勤警員可以「實彈槍械」制亂；為控制局面警員使用的武力程度「可以比對方高一個層次」。這種言論並不合宜，因為只會引來社會恐慌，亦未能夠對警隊的聲譽及行動，帶來任何正面的影響;

4) 向所有警員派發問卷，調查有關成立獨立調查委員會一事的意見，讓所有警察作為持分者身分表達意見，綜合內容後向政府及公眾公布發表;

5) 在處理社會運動的問題上應該以「小做小錯，不做不錯」為原則，減少警力去處理，把政治問題歸還給特區政府在議會上去解決。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

之前有post講過啦

呢度無人信呀

想洗白呀? 驚美國法案啦開始?

收皮啦

第4出黎結果大部分都係藍絲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

再唔成立獨立調查委員會，訴求就升級，全警隊懲罰性凍薪30年或者全警隊人工減半，一係解散警隊

ON9 831之後有幾多次遊行示威，有人叫成立獨立調查委員會？
無錯五大訴求入面有叫成立獨立調查委員會
但係今時今日要所有人收貨，睇怕只有解散警隊先再講

要佢地輸，就要分化佢地

唔計現職嗰堆應該就係100%